KDB 算唔算當今最強攻守轉換最強球員?

拎到波1秒長傳自動導航分比前面sane sterling aguero

真心快到

pogba勁20班波

山齊士先係

Xhaka勁至少一班波

葡萄牙連拿度山齊士?

Busquets

由攻轉守?

呢個係攻轉守最強球員

kroos

算啦
佢地係唔會明白

拎波-》鳩扭-〉仆街-》對手反擊
高效

Modric

轉邊

守轉攻

笑左thx

Hi賤種鍠狗

卡叔

笑到仆街

係紐亞
作為最後防線係中圈拎波發動攻擊